又要重溫鈴木愛理

第一次睇佢已經係十年前

一路靚到依家
本身係睇berry工房 禁禁下youtube睇到cute d片已經比佢1個人吸引晒目光

依家24歲都係咁正 但唔知係咪偶像要行雞味路線

強烈建議追呢個post

蘿莉控都岩嫁

我屌

睇錯做鈴村愛理

又黎舊登個post已經好多人咁講

係咪連登00後冇人識

人地9歲出道00後先3歲

保片最尾都有呢個樣

條

pish

幫推愛理bb
大個都係咁靚！！不過以前buono時期係冇得頂的！估唔到連登仲有人識佢

我都係小學雞時睇守護甜心 屎忽痕search片頭曲先識佢喳00後仲邊會睇呢d

我係睇睇下berry過多幾年之後再聽返先知原來有份唱

Btw 邊隻係愛理有份唱

好多隻都有份

第1隻我成日loop

btw好似話buno係為左守護甜心而成立

睇完守護甜心d op
循例都要講返句

屌你老母個陣中左撫子you竟然是個boy伏
細細個第1次咁撚嬲

Pish

pishhhhhhh

連登仔有冇人識田中麗奈
以前2kf都好多人講

只係想從偶像轉型為歌手，咁都話人雞味

紅指甲紅唇

留名
由7人c-ute中意到解散
Airi值得更紅！！

留名

一來自己蘿莉控
二來覺得日本d女團(以前) 個清純feel都好過韓團

韓團真係拎黎j 但日本(以前) 真係衷心咁鍾意

我咁強調以前都係唔想講akb48

[url]

btw 發覺日本真係鍾意細路女團多d

90年代酒井法子已經係細路女出道

貼圖不解釋

睇我第1個post條舊登link啦包晒

真心靚

Kids啊
果時細個覺得佢地好有活力同可愛
大個之後變成熟 現場表演更好睇
講live h!p真係完勝
好掛住c-ute

我都有睇韓團 但風格唔同冇得比

重睇左好多次
發現2:00 yeah完個個樣好正

又要pish

推 以前好鍾意buono!
miyabi而家個路線 ig都頂唔順unfo咗

等下海

其實佢都唔係靚 馬面
不過依家仲衰左咁解

靜啦

Last con真係好好睇

以前覺得靚㗎 但而家重妝到

唔會話最靚
但最鍾意係12歲呢期

成首歌愛理carry

pishhhhhhhhhhhhhh

e.....原來post左

唔係好似 直情係 本身buono!係跟sony公司
後來守甜完左 H!P自己搞番 繼續出碟
不過到b工解散 buono!都解散了
（利申：小學追到而加😭😭十幾年死忠）

洗唔洗呀兒童卡通黎渣wo

推一推好唔好<3

有冇人有愛理既全身圖，唔介意可以用公掃比我
想整水送禮物比人